中午只食左個六吋火腿subway, 宜家好撚餓

有咩低脂小食推介

食多個

咪撚戇鳩啦

又食

Footlong是常識吧